Web 版開左？

之前unofficial 果個更新左
無左unofficial 了

做乜撚野

做咩事

上次響舊高登出post話hkg plus開左新網頁果個user就係佢黎,之後plus仔出左聲明話係假ge,提防有心人

有人響舊高登出post話呢個人係高級五毛黎,大家自己小心

呢條友咪係高登紅字字大撚，以為字大就有道理